賓特拿上腳鎖 開始50日家中監禁

賓特拿自拍

前阿仙奴前鋒，昔日丹麥隊長賓特拿上年9月因為喺哥本哈根打的士司機，被判罪名成立要坐50日監，不過可以喺屋企服刑，Lord賓星期五就喺ig自拍腳鎖，指自己已經開始服刑，而佢亦都有一篇用丹麥文嘅讖誨，指自己已經反省知錯。

上年9月，賓特拿同女友喺哥本哈根一間夜店外坐的士走，但賓特拿同的士司機因為4.8鎊嘅車資有爭拗，一言不合Lord賓就一拳打爆對方下爬，被人拉同判監後，賓特拿放棄上訴，願意服刑同埋交1,000鎊罰款，而賓特拿就自拍腳鎖，指自己已經開始服刑，唔可以離開屋企範圍。

目前效力挪超班霸洛辛堡的賓特拿只是30歲，不過已未能入選丹麥國家隊，而他亦上載文章指自己已知錯，仲話之後會出書：「我同司機都唔應該咁做，佢亦都冇咗份工，無論如何我都有好多處理方法可以用，唔應該咁樣去攻擊對方，我已經知錯，未來會繼續學習，我亦都會喺呢段時間集結我差不多31年人生嘅故事，無論好壞我都會寫落本書度。」

Lord真心型

對毒撚黎講都唔算坐監

離左分未?

蟻俠
btw, 對腳咁值錢
鎖住用唔到點賠俾球會

冇得出街放針了

以為放針俾人拉

英哥本哈根出觀塘要幾耐

日日喺屋企諗放針大計